楊千嬅del左rip個post

出黎扮下野就算架啦

唉

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

前日del咗啦
遲啲會清算佢

冇架喇，香港明星只會返大陸搵錢。
咁撚樣出完又del po仲撚假，又要威又要戴頭盔又要比人發現，食兩家茶飯。一係你就完全唔好撚理，你見eason提都冇撚提未算囉。
hocc係唯一清泉黎，行得咁前，香港人唔撚配有佢

想del當初就出story啦
啲廢中真係唔識架喎

佢兩樣都有出

好肉酸
出post前無用腦衡量過自己post黎為乜？

人瑞

一係唔好出，出得唔好del

條友不嬲垃圾
係咪冇人記得佢之前向共狗致敬

當初以為你班撚樣做得出D大野
咪出黎拎下光環
點知又係有頭威無尾聲
已經開始緊清算既節奏
仲唔拿拿林DEL POST咩

千嬅撚有番大陸搵錢咩

岩岩放出黎?

睇見班港人
槍演唱會飛
送錢俾歌星
笑撚死

利申，一個演唱會都冇睇

只可以講呢個世界邊有咁多hocc 明哥 王宗堯

我又唔會要求個個藝人都走到咁前既 你同連登仔講比幾千萬幾百萬rmb你 大把人即刻收皮唔反共啦
但開完post拎光環之後就del post真係好虛偽

痴線，佢有玩大陸綜藝
仲歷歷在目：中國新歌星佢直頭係大明星咁嘅排場做嘉賓（可惜佢真係太廢，同個參賽者合唱搞到人地出局）

出聲又比人屌 唔出聲又比人屌 奶共又被人屌 好似hocc 企咁前又隨時渣都冇

佢出rip個post果陣d連登仔仲即刻吹奏佢

仲有香港市場

刪除「R.I.P」發文令粉絲失望 楊千嬅：明白我的人會明白
【明報記者林蘊兒澳門直撃】日前一名反對《逃犯條例》人士在商場墮下身亡，楊千嬅曾在Instagram上載「R.I.P」字句，疑向死者致哀，可是後來被發現刪除。King Jer娛樂台facebook發現自稱是千嬅多年的忠實粉絲們留言，表明對千嬅做法失望，揶揄做法是「彈弓手」，甚至怒斥會棄掉她的CD到垃圾站。

楊千嬅昨晚完成澳門站世界巡迴演唱會後，在後台嚴肅回應，她說：「件事已過了幾日，此際不想再回應，惟一我想表達就是由始至終我都是那個楊千嬅，明白我的人就會明白我。」她避談有否擔心事件惹歌迷不快，強調自己由始至終都一樣，明白她的人自會明白，更相信時間可以證明好多事情。

千嬅更表示：「人生面對好多不同事，希望每個人都活出更好自己，平時楊千嬅係點處理就係咁處理。（是否繼續勇字行頭？）從來沒有甩過！只是遇到不同的事就擺在不同位置。」

昨晚King Jer娛樂台在社交平台聲稱收到該粉絲要求，不想再因留言令事件發酵，於是決定將有關post刪除。

收嗲啦傻鳩

咁不如唔好po.

DLLM
偽人收皮啦屌
扮到身不由己

佢成撚日返喎
不過太廢連D大陸佬都唔想睇佢咋喎

佢呢D真係最撚賤
諗住響香港搏下光環
之後靜靜雞Delete咗佢以為無人知, 第日D大陸佬無得秋後算帳佢
無心RIP既就咪撚post IG啦屌你老母
鬼有人理你R唔RIP咩死老野

條撚屌婆真係去到一個點

【逃犯條例】楊千嬅刪R.I.P.圖激嬲忠粉遭離棄

千嬅剛在澳門舉行完她的世界巡迴演唱會頭場，在完騷接受訪時被問到IG上的「R.I.P.」圖片消失一事，她說：「呢件事唔仔細回應喇，由始至終我都係嗰個楊千嬅，一直以嚟都係嗰個楊千嬅，明白我嘅人就會明白。我相信時間可以證明好多嘢。」

達哥 mode

痴線 仲衰過唔post。。。

佢話冇變到，即係佢一直都係錢字行頭，錢可以令佢埋沒良心，只要影響到佢大陸市場，佢就會收嗲 算9數啦

冇撚用都估到佢

好心啦 貪心到

晒9戲！講果個自己痴撚線以為聽果個會信？又要威又要戴頭盔，又想扮愛港又要做愛黨人士，其實一個字：錢！

咪講自己心口有個「勇」字，夠膽落中環行個圈先講啦！狗噏！

佢其實打黎做乜鳩??

又要扮有良心又要del post，只會令黃絲更討厭佢
藍絲陣營就唔洗講，佢呢次算係直接自爆

蠢鈍如豬

冇留意唔怪你 始終大陸娛樂

Well said

根本 本身劑打rip 都唔應該吹棒

白色恐怖

助手用錯account

真係好垃圾, 佢而家咁嘅歲數就算奶共都唔會喺大陸市場紅到

hocc講過，佢唔係最慘，最慘係嗰啲想講都冇得講，就算有得講都要就住黎講，做人做到咁仲唔係最慘？

唱歌拍戲乜柒都唔得但又紅得起既藝人

人瑞楊千嬅全家死絕

人民幣變廢紙係救贖佢哋

演藝界尊敬度排名
1.為最高尚 7.為最低賤

1. 走在前線 (e.g. HOCC)
2. 社交媒體單刀直入作呼籲 (e.g.??)
3. 社交媒體隱瞞暗示當撐左 (e.g.比比鳥, Twins)
---------------------------------------------------------------
4. 社交媒體隱形 (e.g. Eason)
5. 社交媒體掛住飲飲食食 (e.g.Angela Yuen)
6. 社交媒體奶共撐黑警 (e.g.送支齡)
7. 平時奶開共
今次社交媒體隱瞞暗示當撐左 呃光環 之後又del post (e.g.奶共嬅)